小巴佬個速度顯示 同 私家車唔同?

我琴日揸車 見到前面架小巴寫74 但同我行緊83既速度一樣
究竟係邊個問題

你

人地對眼就越嚟越慢 你對眼就越嚟越快

衰仔 玩野啊？信唔信我濕你一鑊？

小巴顯示果個真係慢d
渣咁多部車比較過
小巴係慢10kmh左右